覺唔覺放d感情野上連登公審真係好on9

感情呢d 你情我願
分手之後 覺得唔順氣
就放ex d野黎公審
真係想講比全世界人知你d taste 好差